發起接柒婆啲仔女放學

大家都知柒婆啲仔女係外國讀書架啦，有冇國外嘅巴絲打可以發起接佢地放學，好好咁關心下佢地娘親

Push

外國撚求下你地超佢低啦 唔出手都幫手滋擾下佢啦

唔係連細仔都讀完degree喇咩 大仔仲好似已經好幾年嘢喇喎

有冇可能知道柒婆既行縱
hack又好探佢身邊人口風又好
總唔會冇人知咁秘密
利申純粹想知

PISH

推